玩咩運動既男仔最吸引？

Rowing

床上運動

冰壺

競步

除咗乒乓波嘅所有運動

Golf
有錢人玩意

排球

靚仔最吸引

sbt

靚仔打乒乓波都吸引

大學d rowing隊真係chur過讀書
同埋好似又好多女仔鍾意rowing仔？

硬地滾球